出機一問

依個monen 我出iphone8 pluse or iphone ten
出邊部機好？

推

點解尼？